用釘槍射9 d 狗有冇得諗

好似幾大殺傷力， 成2寸厚木板都射得穿，射擊距離又夠遠，射狗射玻璃又得

釘槍有火藥
要攞牌

以暴制暴咩

On9 你用尼d 預俾真槍射啦